卡迪夫城球迷討論區

啱啱賽程出咗，大家點睇？

我做會長，可以俾個副會長你嘅

我做組長ok

無問題
第一場對 Bournemouth 輕鬆贏，打返支強心針

Cardiff除左 雞巴
竟然仲有fans

大把粉絲

應該好多fans都係讀過cardiff d師兄？

轉返藍色 變返bluebird

大佬漏左我？

lm

笑而不語

前日簽咗呢個垃圾

尋日簽咗Greg Cunningham

好似無勁人黎

Cardiff=boring football
但防守好

傳統英國波，等 free kick/corner
同埋鳩斬

以為大佬你純粹鐘意睇波...

我入過場睇幾次

大佬好野

以前喺dragon court成日都見到個馬拉班主

大佬可唔可以帶埋細佬去見識下

屌你啦，好耐無返Cardiff
車我oj？

唔ok

ichiban無折就唔認人啦係咪

帶細佬去食多幾餐先
咪車你

踢都未踢過就話垃圾? 成千萬買返黎喎大佬

miss me？

對比話之前會簽Tolgay Arslan就真係俾下去

希望聽日隊長fit同埋會正選啦

踢得又唔錯喎
不過硬係覺得佢踢冰島認真過Cardiff

人呢

輕輕一推

個sponsor 隻字真係好柒

輕輕一推

成個post都竟然冇人提Bobby Reid

佢比較似一個rapper

btw Bristol

Cardiff blues

好似rugby team 架喎

Cardiff devils!

ice hockey 係咪玩野呀

deadline 前都唔簽人就收得皮
留名睇12月已經降班

主場對紐記難逃大敗

駁唔到

人在Cardiff

好想去睇主場呀！

一分

-6 執返分
菲律賓神龍 兩場兩球12碼都救到

重要一分

你好巴打
本人非卡迪夫城球迷
但有睇卡迪夫城對卡數表現
70分鐘後卡迪夫城多打一個都在中場斷攻勢
如果之後繼續被人斷中場
英冠之路不遠

你好巴打
始終兩隊個 class 差好遠嘅，好多人都話卡迪夫上年無可能升班，又比佢-6拎個第二
今場拎一分，又救到球96分鐘12碼都叫收貨嘅。。。1分好過零分

和緊阿妓

收貨啦，踢得算唔錯
但係 Bamba + Manga. 差啲

前鋒都要搞搞佢

有啲攻勢 真係算係咁

收貨收貨，希望 Jan Transfer 會買人

開波

場已入，
准備俾人456

入波

入咗一粒，收貨
球12碼唔知點解要鏟落去，無咩特別大威脅

一輸咗個12碼之後就hea踢嚕

輕鬆贏啦今場

好啦，今場見真章！

上個禮拜俾人曼城大數完之後，係啲forum竟然有人叫 Warnock 收皮

踢得咁好都輸

4連

冰島佬終於回歸啦
今場應該輕鬆贏富咸

冰佬真係好勁

本身諗住卡城會降班膽，但見到你地嬴到洗左成億嘅富咸
睇黎今季你地有機會護級成功 加油

富咸學界防守
冰島佬好型

好塞車呀
好多球迷呀...

希望今季護到級

希望機率都好底其實。。。
上年 -6 升班，今年當 bonus

冇諗過冰島佬隔咁耐都仲踢到下

險勝 2:1

反cup

有啲韌力

世界波

靚撚到

我睇到果時大叫咗出聲，house mate過黎問我有冇事

下場主場對Southampton

6分波
買咗嚟緊作客兩場嘅波飛

影d靚相睇下

祝你地護到級，想哈多士死翻落去

其實連續去咗5場away 了
對韋斯咸果場好似見到3個香港人／華人面孔

邊個落英冠都無咩所謂，唔係卡迪夫就ok

我都好唔想係你地，覺得你地既比賽幾好睇

主場係熱血嘅
作客就踢到屎咁
上年出名守set-piece 勁，今年好似完全守唔到咁
前鋒又唔買人

下場對修仔 6分波

主場都ok 嘅
卡迪夫Home form ok

其實主要係後防真係唔夠班

好明顯出哂事

中前場我覺得算幾好，好過紐同哈多士

前鋒好唔掂...
中場都可以
防守我覺得係集中力唔夠為主
希望一月會買人

前鋒我有冇記錯，一個英冠買既黑腸波波，另一個係十號當年妖人蘇侯利

黑腸暫時睇唔出實力，蘇感覺孤立無援

Zohore 上年其實好勁
不過明顯嘅係英超同埋英冠個分別真係好大
如果keep 住同一班人真係踢唔到

贏了

支持熱血足球

好似唔少ching 住緊/住過cardiff

開季仲驚會唔會兩次上英超牙朗都唔係踢得好多
點知一復出就完全打起哂隊波
ralls 同阿達完全比下去

般茅第4季了，仲係英冠個班人

應該都唔少

係勁嘅

牙朗係Aron Gunnarsson ?
其實我好鍾意佢
不過Arter 都好勁喎

係 根隊
阿達今年黎到都翻生
ralls最渣

bournemouth 簽親人番黎都唔岩踢

其實個個都好廢
而家傳Warnock 會買Emiliano Sala
不過25m 真係唔知Tan 會唔會肯比

今年有機會護到級
哈多士 富臨 般尼 都好垃圾

點解識
佢上季上半季踢得超差
沉到一個點

富咸堅on9
明明洗咗咁多錢都冇成績
Mitrović 真係好勁（上年）

其實有冇卡迪夫城球迷而家係英國？
可以一齊入場
次次都自己一個去都幾悶下

佢都講明護到級就會留低

都可惜，佢係非聯賽跟般茅踢到英超 一直都係球隊老大

首先要護級
我都唔知陣間果場想邊個贏

睇黎留級有啲機會喎

紐仔，修咸都輸

不過同Brighton 個gap 好大

可能白禮頓之後就算6連敗都仲會係第13

有冇人記得安梳爾/加比頓/卡雲拿治呢幾位名宿

都好多年前

點解巴打會中意cardiff?
如果唔係住呢度我都唔會留意隊波
平時d波飛仲要唔貴

我本身係阿狗
但好多年前玩cm/fm用Cardiff city 就識

而家嗰邊多唔多人講威爾斯語？

Glenn Loovens
Gavin Rae
Tom Heaton
哈索賓州
Stuart Taylor都踢過 比人炒完6蛋就棄用

作客屈仔，拎一分都偷笑

好似話得2%會講

作客全敗咁濟

cm 巴打暴露年齡

其實唔多，好少會聽到

係

有返咁上吓年紀先會講吓

想知點解你地鐘意你地鐘意卡迪夫城

有玩過

感覺上威爾斯語同鄉下話嘅定位差唔多

應該差唔多 ，好似多老嘢講

贏咗歐協盃就冇玩入過歐聯
欠佢哋個英超冠軍
btw啱啱開咗隊cardiff city玩fifa 19 career

btw大家覺得禾諾克係一個點的教練
滿唔滿意

Cardiff 先係咁
Wales仲有好多地方既人英文好差
試過去北邊城市
D路人d英文好差

係你聽唔明啲口音咋嘛

滿意，上年奇蹟地升班，冇記錯佢黎前係差唔多榜尾

去緊Watford

英國巴打

過黎同我一齊入場

我又諗起之前有兩個阿狗扮屈福特球迷拎波衫影相
點解我冇

佢無一次英超留到級
0607 Sheffield united 真sad

今年

早洩梅菲

可能護到，但第37周被炒

,

jazz richards堂堂wales euro16上過陣，連草都無踩過

陰功，輸緊仲唔 press

根寧咸傷咗？

又世界波

可惜

純好奇
巴打係咪會憎到Swansea入骨
利申：Swansea畢業

少少
去過 Swansea ， 唯一一次係威爾斯俾人種族歧視，仲整爛咗我架單車
加上 Swansea 真係好撚shit
個垃圾海灘得啖笑，講到旅遊景點咁

臨完場追番兩粒

唔係
Cardif係多外地人先會講英文為主
其他地方尤其北方既城市
通街都係講welsh 路人既英文分分鐘差過亞洲人

too little too late

巴打而家你係卡迪夫 ？

係呀 讀書

有無入場

有 好平飛 唔睇big6 就

一齊去Away

肯搵工未呀你

曼聯准備步卡迪夫對上一次英超嘅後塵就係降班

想問卡迪夫城球迷點睇前領隊教曼聯

你地本身憎唔憎佢

我記得當年佢用好多失意曼聯兵累撚死，雖然本身班人都麻麻，但果陣我好記得法比奧打閘真係累左好多次

法比奧係米堡英超個季打翼衛唔差。雖然後備多

巴打有冇學welsh?
聽講好難學

冇呀 local 教我幾個單字咁咋

冇咩點睇
其實佢未過嚟果時都知降班
而家只係祝曼聯好運

個年覺得卡迪夫城原本唔差
但係比呀tan生搞到變左紅色，又炒左malky mackey換個垃圾，就提早死硬啦

希望星期六可以屌打曼聯

我記得當年人腳都幾差，蘇斯克查又大打進攻足球，班主改左你地既顏色同吉祥物(好似係)

就成件事亂哂，但開季果陣好似唔係佢教架嘛

我記得暑假傳佢翻巴西，結果有冇翻到

陰功
係咪特登輸咁多等一月買人

巴打 我都係喺cardiff 都係嚟左先開始留意隊波

巴打讀書定做野？

讀書呀

前cardiff 讀書留名

放完假番去一齊睇波
有性趣就tg me

millennium stadium 改左名？

跟贊助個名 所以叫principality

個陣成日去easy gym 做...跟住識左班馬拉人，啲女好正

tged
巴打買左今季波衫未?

未呀 季尾先hahah

巴打會唔會去away？
嚟緊對 Palace 巧緊張
Palace Ultras

圖

未必haha away睇自己捧開個隊算

就係卡迪夫城

麥基原本教得好地地。。。

收哂阿達同根隊

有冇巴打想入手波衫 邊度平呀

因為有菲律賓國腳所以會留意
希望留到班
靠主場

-6 拎到1分
聖誕節之後都仲未係降班區

ccfc波衫得球會shop同jd sports賣仲要冇減價 想買件camarasa但係太貴

球會唔放人搞到佢冇亞洲杯踢

都好ge 證明球會睇重佢
今季有三場都係靠佢先拎到一分
菲律賓最多咪又係16強止步
唔揀佢就揀左個丹超麥外流龍

佢嗰時菲律賓出線開心到喊 熱血到仆街
咁辛苦為國家隊出線而家冇得踢
其實好可惜

唔可以唔放人架喎應該
fifa規定要放

原本比佢踢一場
依家直頭唔叫佢番黎了 可能一場就廢事

未睇過Alex Smithies 踢波

可能二月後會有減價

降班後就有減價

聽日去Leicester

希望一月買下人

諗下好啦

冇budget?

有10m 都偷笑

買阿達

Warnock好似話已經有target簽邊個 不過要傾

佢留先啦

唔簽人就可以88

佢話護到級就留

收貨收貨

奇蹟呀屌

痴撚線 好撚熱血

又救十二碼
卡馬拉沙又叫高d價啦

原來好多隊都想簽卡馬拉沙
希望爭得贏

哇屌

快車三場拎四分真係收哂貨

Masterclass

Palace 贏曼城 主場和卡迪夫
Leicester 贏車路士 + 曼城，主場輸俾卡迪夫

你地個龍好勁，上曬身
連12碼都救埋
大難不死 必有後福
我李城無運抵輸，祝你地護級成功

其實佢勁咗好耐

戰術大師調callum peterson打中鋒點知真係得左 佢都真係幾撚掂

其實都幾癲

幾錢都冇錢買
無限 Loan

btw Sean Morrsion 會唔會考慮代表愛爾蘭

之後幾年到卡迪夫係英超，史雲斯就有排霉?

希望係咁

眼神防守

Sol bamba
Morrison
隔幾場就派次膠

聽日去睇 FA Cup
不過有啲想輸咗佢，focus on the league

不過唔係咁樣輸法。。。
仲唔屌個前鋒就仆街

loan 晒啲人出去 on99

有冇轉會消息

講到個個都話簽
Clyne 又去咗 Bournemouth
係法甲啲人又唔嚟

係差咗未講話想簽Messi, CR7

加油，希望今季修狗哈狗落英冠，卡城留低！

修咁搞隊波唔降真係冇天理

無啦無啦

I can't wait to leave. To hell with the rest of the world
禾諾克支持脫歐

主場拎一分都好，Huddersfield 降班膽

Emiliano Sala 18m

仲有冇其他消息 不如入個右閘

而家又話唔嚟啦喎...

簽咗Oumar Niasse on loan

btw睇返YouTube啲片
見到上季禾諾克屌鳩狼隊個領隊
係因咩事

咁應該唔會再簽其他人了

冇記錯係季尾對Cardiff
Cardiff連miss兩球12碼
完場狼隊個領隊冇握手直接衝入場同佢哋嘅球員慶祝

簽咗個

sala

Paterson打返右閘？

睇嚟要屌返個右閘

紐卡素 對 卡迪夫城 全場精華link

史雲斯fans留名

羨慕你地有人開post

唔想再睇

其實咪又係得我一個。。

如果你地降班
我地又升唔到
我地下年再鬥過

你地升唔到就肯定㗎啦
而家係睇我地降唔降

睇咗唔少卡迪夫城
其實真係對佢護級唔樂觀

睇下Sala 咩料子

主場都哈多士都求和，降班都抵撚死啦on9

其實唔係想和
係垃圾

除左上半場尾段之外根本冇攻過

連過半場都唔敢，完全唔係實力問題

今季都熱血狂屌狼隊，點會唔夠哈多士踢，嬲尾果球根本12m黎，無啦啦吹翻轉頭

對住英超得10分既垃圾主場都唔敢攻，我唔知仲可以憑乜護到級

琴日富咸係輸，但人地攻到92分半都冇放棄，卡城心態連前屆新特蘭都不如，今屆想有35分都難

今屆唔降真係冇天理，基本上就得隊般尼比較危，但人地作客贏到哈多士，剩係呢個心態已經好大優勢，唔怪得禾諾克永遠升降機，咁既心態

我已經完全Del咗對 Huddersfield 既記憶
其實Cardiff 真係只係靠主場贏波
主場其實好熱血，真係對Huddersfield 個場踢得垃圾

啱啱輸俾紐卡素而家就差3分。。。

根本仲肉酸過上屆哈多士

點解哈多士咁眾望所歸想佢降班，係因為佢地中遊對壘永遠就防守，得零星反擊，就得恩斯、荷蘭仔同個前鋒搞，主場好少少會靠下死球

但呢場卡迪夫城真係嘔血，零星反擊直頭就係冇，球球亂踢解圍就算，前場有個界外球就是鳩但掟埋去，根本冇練過咁

哈多士明明進攻就廢到仆街，嬲尾幾球人多打人少都冇威脅，身為主隊又係護級區都仲要打成70分鐘鐵桶，換人又保守，嬲尾仲要主動拖時間完場，唔知仲以為領先緊十球護級成功，仆街成個前場得柏達臣一個

坦白講呢場一分同零分有乜分別，根本就要當決賽打，哈多士心態正確好多，下半場基本上全部波都快開，想攻，卡迪夫城懶撚到下半場出黎一分鐘就想0比0完場咁

同埋你估紐卡素主場會好似你地咁保守慢慢妹咩，對弱過自己既護級隊就算作客都想坐和望贏啦，何況主場

卡城下下想和，和乜春，下下好似對李城咁幾十碼入世界波絕殺咩，主隊對弱隊唔攻唔望贏，對曼聯熱刺就放膽攻，對哈多士就鐵桶

Cardiff 一直嘅踢法都係靠 set piece/ 冰島佬大力揼入去 （起碼上年係）
可惜今季冇前鋒，同埋把握力好差
counter 啲人都慢過龜。。。
希望Sala 可以救到Cardiff

其實廢隊當你要主動出擊其實好難，好似Cardiff 咁場場都係守，可能搏set piece 跟住-6撞入去，如果要主動攻我諗真係無咩訓練過

可能唔想搏，拎一分，心態唔同掛，Warnock 係咁架啦
對強隊點都輸就搏盡

我覺得你地人腳唔係特別差，但死球真係差到冇哂譜，界外球其實冰島、史城都有好好既例子啦，離遠衝埋去頂、撞難呀嘛，你班中堅又唔夠人硬又唔係特別高仲要企定定同人跳，邊有可能頂得入，頂到波皮都當你贏啦大佬

其實Bamba 真係夠屌
呢招上年係英冠好work，今年唔夠把握力
但係一到英超根本唔同級數冇得去比
好彩有個菲律賓國龍，如果唔係而家肯定榜尾

Bamba防守意識同企位都好差，但制空尚算正常，我以前打機見過佢十幾歲個能力，好記得佢

反而你地個隊長睇落防守企位應該最好，但其他配置都好差，唔撞得、意識差腳下功夫都差，一腳省落對面前鋒度入波我冇諗過英超會見到

簡單黎講其實練下界外球戰術加買多幾個高佬好過啦，13m買個黑鬼前鋒又唔用做乜

簡單啲13m簽1-2個不知名高佬仲有效，要195以上果啲

但係斬波都唔撚掂
睇下 Sala 可唔可以carry啦唯有

唔好斬啦，就鳩掟啦，前場冇卡馬拉沙我諗你地港隊都未必踢得贏

鳩掟其實買素頓好岩用

不過條撚屌當年我睇佢初出道好似基本功都未掂，學界級數 手榴彈就戴納八成

邊個係素頓？
唔係好識啲中文譯名

Cardiff 夠晒手榴彈啦，Aron Gunnarsson 同埋 Sean Morrison

最緊要搵人頂頭槌
Crouch/Sol Cambell 都可以

得手榴彈有鬼用咩

依家米堡既shotton

初初踢史城就係接戴納 好撚勁啲手榴彈

有乜用
手榴彈入一球

打閘送10球

Air Traffic Control have confirmed the aircraft was travelling from Nantes in Western France to Cardiff when it went missing.

唔撚係掛

會唔會真係sala 我記得好似話佢會禮拜二start training

佢啱啱同佢係Nates 啲teammates 講bye bye

如果真係墜機我諗都係兇多吉少

唔撚係掛
飛機唔係出事率好低架咩

不過sala早排嚟cardiff好似唔係呢種飛機

希望

好似真係佢...

Emiliano Sala: Cardiff City have "genuine concerns" for player after plane goes missing

A massive search operation has been launched after the Piper Malibu plane from Nantes to Cardiiff disappeared over the English Channel

屌

死左9成。。。

希望冇事啦

好黑仔

希望冇事

尋晚凌晨睇到新聞都心諗出事了。。。

我仲特登買咗飛下場去睇佢架

真係say goodbye

“Training was cancelled, the trip to Saint-Gratien also. Players in tears...the shock is immense at FC Nantes.”

失聯唧，樂觀啲可能無事呢
搞到我諗起維猜

France's civil aviation authority has confirmed Cardiff City footballer Emiliano Sala was aboard a small passenger plane that went missing off the coast of Guernsey

Sightings of red flares were reported during a lifeboat and helicopter search, but "nothing of significance was found", a Channel Islands Air Search spokeswoman said.

點解可以見到有 flare 都搵唔到

個個海峽都失聯？

"I was not even aware that he was in Nantes, he does not belong to the club anymore, he does what he wants, and that's perfectly normal."

番去同班老友講88 就搞成咁

由一個月前唔識佢 到傳咗成個轉會窗 上個禮拜搞咗一大輪終於先簽到佢 成隊波上上下下同埋啲球迷都抱住好大期望希望佢幫到我哋護級 再到依家連踢都未踢就出事 我諗warnock真係灰到仆街 為咗sala飛咗幾轉法國 世事無常

巴打有冇入場？

你指入邊場？我買咗季票 仲突登為咗見sala走堂買飛作客睇阿仙奴 依家場波踢唔踢得成都成問題

巴打留個TG
我都去阿仙奴

希望打得成 不過唔知仲簽唔簽到其他人

尼亞斯會幫到你地..

。。。

好野黎
講真 操返起既話

難分真假

愛記 近期d領隊
唔鍾意用佢
佢好高效率 次次落場都做到野
雖然技術唔係頂級
雪得太耐 操返起既話

workrate 高，但係唔入波都冇用

尼亞斯我覺得係獨食冇腦，基本技術其實ok，係衰冇腦成日失控球姐

因為沙拿入嚟 加個油

其實馬高消化係侯城好多場都係靠尼亞斯贏
對史雲斯場6分大戰 唔係佢後備入黎2球
一早已經等降班
邊會仲有得一度上到第17
所以消化今日仲有英超教佢有好大功勞
偏偏依家咁對佢

8日要簽返個前鋒
FA 可唔可以出下手幫手

希望有其他球會借人比你地
不支持卡城但支持Sala

Cardiff City captain Sean Morrison 'minutes from death' as club doctor saves his life

CARDIFF City captain Sean Morrison was reportedlty minutes from death earlier this week, only to be saved by his quick-thinking wife and club doctor.

By Liam Deacon / Published 21st January 2019
Morrison, 28, fell ill on Monday night and reportedly came within 45 minutes of death thanks to a burst appendix, according to reports.
The defender initially turned down medical help but his wife Stacey stepped in and rang the club’s doctor Len Nokes.
The medic was quick to see the danger and insisted his team's skipper was taken to A&E, the Express reports.

Morrison was taken straight into surgery where the potentially life-threatening condition was identified.

Hospital staff reportedly said there would have been nothing they could have done to save Morrison if he had arrived just three-quarters of an hour later.

The Premier League captain missed this weekend’s game at Newcastle as he recovers.
His manager, Neil Warnock, is thought to have kept the news quiet before the match as he did not want it to overshadow the clash.
Morrison now faces at least six weeks out after having the organ removed and is recovering at home after being treated with antibiotics.

要簽人啦

唔再搵啦
FA 又唔肯Extend deadline

買人筆數點算？

睇下有無保險，不過真係唔知

今次點搞...
都要求其搵個人代替

Leandro Bacuna £3m

唔講以為係Lil Pump

對態勇般尼茅夫

而家隊隊都狀態大勇

Goal

搞掂

睇到我眼濕濕

白禮頓場場都係個11人但n場不勝，希望卡城會拉左Brighton 落去

有冇得買Sala件特別版黃花波衫

我估遲啲會有拍賣

Emiliano Sala: Missing Premier League footballer's plane found

無提搵唔搵到佢地既bodies..

應該唔係入面掛

咁去左邊

assume 死咗
跳咗機？
離開咗？
如果搵到應該會講埋

Emiliano Sala search: 'One occupant visible' in plane wreckage

Emiliano Sala: Body identified as Cardiff City footballer

RIP

RIP

拎左寶貴3分！

心臟病
本來諗住同卡迪夫城巴打影張相
不過支旗唔見咗

希望 -6 拎3分
Sala 嗰度已經搞到一鑊粥咁

ching如果你起我底都知道我去咗睇咗四場愛華頓

之前我11月睇咗愛華頓主場打Cardiff

第日可以喺英國約出嚟見下

早啲係到呀嘛
我個場有去呀
利物浦都有去

有個阿伯係away嗰度，企咗上去條邊捉實條柱係咁屌 幾驚佢跌落去

呢場你係away fan?

btw 巴打係咪移民咗去英國定係做緊野讀緊書?

係呀
係上面
細細個係英國啦，而家待業中
你呢

我而家讀緊書
我真係好羨慕你移民咗英國
其實而家留學生想移民英國係咪好難?
有咩門路

英倫扮工室XXII

過黎呢到問下

巴打有冇睇波而家
4-0.

Watford in form 無計

我啱啱買咗波飛
3月17號會去睇愛華頓鬥車路士

巴打有冇方法響香港買到英超飛 thanks

通常我會去嗰隊球隊嘅官網買
不過間間球會都唔同規矩
睇下你想睇邊隊

fuck this

Trash team

其實全部都可以即日/早一日係Twitter或者果一隊既fb fan group / forum 到買到
極大多數都係 Facevalue

巴打
i am back

睇唔睇波?

已經唔想睇..
勁多unforced error

兩邊都係

咁你今季打唔打算再入場睇波

星期六去Wolverhampton
已經唔撚想去

點解有主場唔睇一定要去作客

入多幾粒呀李斯特城

因為我係倫敦
所以唔睇主場，真係好遠

ching以前cardiff university?

係阿，如果唔係點解會撐呢隊垃圾隊

好羨慕巴打你有得留喺英國

無咩好羨慕..

屌，企係度碌葛咁，三個一齊越位

垃撚圾

冷靜啲雞巴

點樣冷靜....
基本功都搞唔掂
輸一球果時又唔撚換

btw 我今個禮拜返英國了
如果遲啲有機會想約你飲茶

準備定下年踢英冠啦

無問題呀，你過嚟London 搵我
或者一齊睇Brighton 作客

其實富咸同哈爾呢兩對基本上一定降班

所以修咸頓係你唯一對手

我要放假先得閒

聽日對Fulham
仲有Brighton 可能拉埋落嚟

大家都係冰島人，又係29歲
點解sigurdsson 勁過 gunnarsson 咁多

大把假啦，你based 邊頭

gunnarsaon
冇技術
淨係識得揼手榴彈

Brighton 入返粒
狼隊又唔撚入

Merseyside
所以我成日去睇愛華頓就係咁解

都勤力嘅，上年非常ok

兩隊利物浦嘅都去咗嚕

我反而覺得sol bamba
幾勁下
上次我去睇愛華頓鬥卡城佢護空門

如果Sala 無事嘅話

難得買個咁貴嘅人

典型英式後衛
不過成日都會輸12碼

不過而家現金足球中堅都要組織用ball
好似愛華頓yerry mina

而家黐線到連龍門都要用ball
從後組織

垃圾球隊先要用龍派波者

曼城利物浦愛華頓3隊個龍門都用波能力非常好

3:0了

哈特斯菲1比0狼隊

希望星期六執到雞

到時巴打記住影多啲相

而家我睇緊第二場波
peter crouch補時好耐

同修頓鬥廢

綿娜廢到正選都無喎

英冠就夠做
英超就唔多夠
201314年個季踢英超佢都係後備

點比 siggy冰島球王黎
不過根隊就熱血拼博

其實我好鍾意 Gunnarson

兩場主場失八球

出發

Camarasa出得返

mola mola

on9

蘇邦巴傷成點

未知

Neil Warnock: "Scans have shown that Sol has ruptured his ACL; he will have an operation on Wednesday and therefore miss the rest of the season."

Morrison+Manga

唔撚係掛

英冠英冠

想唔出morrison都唔得

應該一早買中堅

估唔撚到喎

不過 soton 贏 熱狗

熱刺仆街死啦
累死人了

你地加油，保持住依家有機會拉埋般尼落水
要打埋sala果份

Emiliano Sala’s transfer to Cardiff has taken a fresh twist after it was confirmed he was not registered to play in the Premier League.

The Bluebirds, who are refusing to pay Nantes while the investigation into his death continues, have been told by the Premier League that they did not fully comply with the regulations.

Although Cardiff announced his signing and the Premier League posted the deal on their website, Sala would not have been able to play until the issues were resolved.
Cardiff did not meet two specific provisions relating to the transfer when the paperwork for his $28m move was lodged with the Premier League.
The Bluebirds did have FIFA clearance, but the Premier League were not happy with two specific elements of the Argentinian striker’s move to Wales.

可能唔駛比

希望下場贏波

不過之後幾場打車鏝般利
睇黎都係要贏般尼先有得翻身。。

最後4個場又對利獌
呢8場 應該得3場攞到分
客對般尼呢場6分波，同客對富林一定要贏
主對水晶宮都要搶到分
但兩場都係客
屌

買咗對Burnley 嘅波飛
即日來回要搭10個鐘火車

哇

如果無解決到呢d問題根本都唔踢得
又點算係成功既交易

卡迪夫城巴打都去佢係卡迪夫出發要12粒鐘

我搭coach 7:50am就起球場出發 應該冇9點10點都返唔到屋企

你唔駛錢了

coach 有減價，好似£5 不過我係倫敦所以都係要自己比

呢條友好撚唔乾淨

點解車仔唔著黃色。。。

換arter走
根隊又傷
點頂

屌越位。..

唉仆街
般尼個場贏左都無用

衝落場溶咗嗰四條盲佬未？

其實踢得好好
球證on9
Red Card , 12碼，仲有球越位

逼害阿

北京電影機

陰公

申請重賽啦屌

屌今季真係黑仔到仆街
淨係Sala 果度都應該
RIP Sala

重條撚咩

希望Warnock 唔好激到心臟病 RIP

真係好慘

Warnock 企係度啤撚住啲球證

路過
今場真心慘
希望卡城護到級

因為呢個仆街球證搞到要降班

護唔到啦

扺垃圾車比我鏝6:0

今場打得好好，但真係個球証玩野..

（路過）

其實唔駛Fulham + Huddersfield 已經偷笑
仲要rip 咗 Sala 同埋無買過人

贏到般尼都仲差兩分
原本差兩分贏埋就超分 仲有今場既士氣

但依家氣都洩埋。。。

隨時改變球會歴史屌。。
希望最後一係護到級，一係差n分
如果差0至2分真係屌死個球證

咁我覺得贏到呢場都唔會護到
睇一睇個賽程。。。。 就算贏到般尼。我都唔覺得最後會多分過佢地/白/修

但係依家死得好冤。。

已經護唔到啦咩

應該仲有機會下話

你睇下個賽程先

唔係自己控制到囉

捧撚左十三年，今晚真係嬲到我震

Sorry

曼城利記曼聯

地獄級賽程

呢場真係黑哨

贏哂富臨，水晶宮，般尼，白禮頓就護到
最少要3勝1和
對鏝獌利就預左無分

贏哂富般白就應該護到。。
最後如果差0至3分真係告上法庭都得。

禾洛克嬲到

呢兩場一定要贏。
但客。。

全部作客
無Bamba

周圍飛去睇？

佢錫菲聯個年又係好撚慘
最後一場對韋根就上岸
點知下半場積基卡輸12碼，結果韋根第17。(之後佢898去左拖肥。)
同時，獌放3分比唔贏就降既鎚，之後個季tevez去獌。

無架啦明黑你卡迪夫城

平心而論

有好幾隊我覺得應該要降班

般尼，紐卡素之流

卡迪夫城因為買唔到人而死真係可惜

就算呢場贏左我都唔覺得護到。
何況輸埋，氣都洩左

Sorry
要護到級！

屌好撚憎般尼

今年返到嚟英國淨係Miss 咗場Newcastle (作客的話)

其實買到，不過佢死咗 RIP Sala

呢場都黑到咁
之後唔洗踢啦

我都記得呢場
希望今年曼聯放比我啦

你地收皮啦 報應黎

sorry囉
比返3分你地

車路士 + 球證 替天行道

因為買人死左而死

sheff有幾個明明夠班踢英超，好似Michael tonge，個時吹到好多大會想要，之後落番去英冠一兩季上番黎去城篤屎又係無得踢，好慘

要睇下到時獌爭前4已成定局未

屌你之後贏哂點會降
對富般水白3勝1和已經唔駛降啦

放啲圖先

邊個係你

後面果個警察

繼續召喚巴打一齊作客曼城

Respect!

過嚟一齊睇波啦

無去過英國

而家過嚟，嚟緊卡迪夫所有作客幫你買飛又點話

其實波飛英超Cap 咗 £30 真係唔貴
最貴係火車飛

報應黎 我地車仔+2gc 替天行道

冇阿古路

btw有無人留意到一換走左arter就失哂勢

始終要換條友每場都拎牌咁滯

都要捱埋個10分鐘佢啦
ralls完全唔夠班

係既

去緊球場

巴打英國長住？

係呀
已到

加油 .創造奇蹟

利迷上

正其實我鏝黎不過都想知點解巴打咁迷cardiff? 以前喺個到讀書？

加油

Ralls真係好廢喎

去華西

係阿

啲人75分鐘就走
我都想試下贏波跟住早走

可以撐啲勁隊虐修咸頓真係好

唉般尼已經上岸
白，修之後是但贏多一場
卡城都凍過水

贏左般尼先有價講
輸埋比般尼就可以宣告玩完

當初主場對哈多士求和得咁過癮，依家就知果場hea左既影響有幾大

但最大獲都係黑哨個場

係就係，但對狼隊果場咪又係黑左人一球

當上年還返

般尼、修狗回勇，我諗呢兩隊都唔會降，反而內部有啲亂既白禮頓感覺今季唔降都下季降

有睇白禮頓
hughton太保守
中間Stephens，扑巴同比素馬完全無創造力
兩翼重用個波出唔到人又過唔到既既march，同水貨伊朗人，洛卡特成日唔出
前面老年梅利，下半季無哂力就出多d 安東尼

唔換教練下年降硬

踢踢下有d似前年有守無攻既米堡

fa cup semi final

knocky踢得好好
但march同查查係hughton契仔

永續Hughton

多咗張飛有冇人去

無錢買機票

come come come

我應該主場睇利

Ching 利物浦fans?

啱啱喺機場見到 warnock

係邊個機場？有冇say Hi？

Cardiff。 冇同到佢say hi，但之後見到morrison同佢自拍

jm9
btw 巴打 safe flight

希望護級成功
唔得都希望Etheridge 有英超收留

要同卡迪夫一齊落英冠

生死戰

准備贏 Burnley

輸了呢場就可以宣佈降班

屌你老母黑撚夠未

唉屌咁樣降班

On9 又中手
黑撚到傻左
想講班咪直接講囉

下場贏波啦
白禮頓

dllm 黑撚夠未

唔好諗咁多，贏白禮頓，贏富臨，就好大機會，戰勝黑哨

白禮頓主場比人炒5球，咩士氣都無哂，趁機啦

Former referee Peter Walton, speaking on BT Sport, had a different take on it, saying: "They're looking at the one that comes across from the left wing and catches Ben Mee unaware. It actually hits his arm but for me it's not deliberate, he's not making himself bigger in that incident.
"Mike Dean saw that, given the penalty kick, and his assistant has alerted him to the fact he has just headed it onto his hand

希望啦

好多時都唔吹呢d
但係如果自己頂落自己手無心就唔係手球
咁幾時先係

贏白頓機會好大
佢地近況

VAR 啦屌

Cardiff 近況都

無用
用有心無心做判斷var係睇唔到

比人黑左兩場姐因為

白頓主場輸5球

後年再戰

黑埋我個 Sala
RIP

贏白頓就光明護級希望

ching好耐冇見
我改咗名

hi

Seagulls 唔出伊朗荷甲神射手
降班啦仆街
Neil etheridge

卡迪夫城作客成績

u 屈dee?

輸埋就可以收皮

屈dee唔會撐neil啦

Brighton

白禮頓

the great escape

But still they don’t believe us
The blues are staying up

?

追淨白禮頓兩分，希望真係有奇蹟

贏到富臨就好大機

白頓睇黎會輸到季尾，成隊英冠質素靠隊形，士氣，但兩樣都已經跌到谷底

星期日贏到利物浦就有機
不過狼隊呢排對廢隊好似踢得一般

哇尋日Mendez-Laing 果球

142 年狼隊球迷

最少要贏富臨和水晶宮。。。

唉 ，垃圾狼隊

屌 狼隊都痴撚線
主場都入唔到一球
呢隊白禮頓柒到

麻煩你地仲想護級守和死猁狗
最好一分都唔好比佢攞
做到既話踢斷曬埃及文明三個人對腳就最好

CLS
點和呀

比啲骨氣啦
宜家修頓落後緊你地仲有機會留班架今季

機會比較微

依家應該知點解我屌哂鬼對哈多士守和啦

咁我覺得贏富臨
和水晶宮
就有價講

狼隊真係奉旨一對住巴士就失分 拆巴士能力接近0

白狗會對上左岸既紐，我覺得最少會拎到一分

准備入場，今年第一場主場

主場冇請球童？

好撚漫長。。。

若非一個粗心大意既色盲機師
今日就會有兩個沙拿同場較技
真係好撚慘,希望卡城有分落袋

俾心機呀

死猁狗mon Post

都話你地得架啦
頂埋下半場佢
加油比心機

咪由鳩班怒婦猁mon囉
人地好恨攞英超架

賴屎勿呼?

利區惡到 卡迪夫城

祈求天上的E沙拿會庇佑主隊戰勝濕鳩猁既神秘力量
全隊今日為你而戰

都OK嘅

完全敗在中堅，班巴防守係差，但制空叫強，，但就收埋咧，個乜春摩利臣，守又唔得上去頂空門柒到咁

睇翻條中場反而算係咁，多次守利反擊人少打人少都搶到，而中堅真係最唔掂，班巴大概就當年修既賀維特咁，頂得但防守麻麻，摩利臣今屆睇左大半屆，咪英冠中游料，要人掟界外球去英冠簽素頓算啦

梅菲冇見一排點解廢左咁多

我幾鐘意佢兩兄弟

Murphy 不了
Bamba 傷咗呀嘛，其實尋日 Bennet 都唔錯

係，我都知班巴收左咧

但要護級既話我真係覺得摩利臣連當年新特籣果班咩奧沙、迪尼亞都不如，我諗我從來未見過一個英超正選中堅可以差成咁，好恐怖，用頭唔掂防守唔掂仲要不必要地攬人攬到送12碼，係咪買法圖斯過去仲好

根拿臣防守表現幾好，只係進攻D決定有點慢，但我覺得做到防務已經好足夠，反而前鋒尼亞斯真係成場都ON99越位........佢ON9果陣真係ON9到無話可說，單計單箭頭黎講真係唔夠柏達臣咁衝得，可惜呢件又係收埋咧，感覺除左卡迪夫城(定係禾諾完個廢老？)係輸自己之外，仲有點冇運

睇番依家各大聯賽神勇逃離護級區算係安全果幾隊，個形勢係季中都不比卡迪夫好，但真係把握每一場可以拎分既波，一步一步走左出黎，西甲雙雄切爾達、黃潛，兩隊打左好多精彩既波，當中切爾達仲試過主場兩場連續反勝對手，苦戰之下全取六分，黃潛兼埋歐霸戰線仍然可以靠住主場努力不懈咁贏波

德甲有奧格斯堡，主場贏多蒙特，又大炒護級對手，你見佢地個精神面貌係強，而且唔係得番6場8場先醒覺，而係歇完冬冇耐，各大聯賽既護級隊就開始認真當每一場同級比賽都係決賽咁踢

睇番卡迪夫城，當曼聯蘇斯克查接任，大概就係12月尾，仲同緊曼聯打風流波咁對攻，毫不在意得失球咁俾人大炒，熱刺算好，好留手咁三球收工，還好--66作客憑世界波絕殺李城，但今季基本上就冇乜打出護級隊精神面貌既比賽，反而就係該輸既輸，對中游隊就係普普通通地輸掉了比賽，或者咁講，只係去到季尾要衝既時候先發力，坦白講近年都有唔少隊伍去到季中以為上左岸，去到季尾就踢風流波，點知D護級隊好神勇搶好多分，反而拉左果D 本身有36,7分既隊去護級，去到嬲尾幾場先發力踢已經太遲，當年西甲已經有利雲特(呢隊今屆隨時又黎多鑊)，而卡迪夫城本身就係護級區HEA緊，見到修咸頓轉左領隊之後發力、般尼希頓復出之後一波搶分都仍然好似未訓醒咁，咁佢又憑咩諗住衝果6場8場就搶夠分護到級呢？我覺得與其話冇運，不如話太遲醒覺，我都明人腳果方面係差，但睇番各大聯賽果幾隊上左岸既隊，你會發覺卡迪夫城個護級路真係HEA到DEADLINE FIGHTER 咁，球員廢唔緊要，有冇真係跑到盡哂，有冇做到盡哂？我睇落唔係每個球員都做到咁，而且主場仍然係冇乜戰術冇乜諗法咁去踢，而唔係對非BIG6就求勝，打出個決心。黃潛護級都接近成功，我其實好欣賞佢全隊，真係有幾多俾哂幾多去踢，特別係主場，連對住第四位既基達菲仍然壓上去攻，去到臨完場俾MATA 笠死反輸2比1都冇放棄，嬲尾搏到個12碼，一飛沖天，果陣我都以為係咪要天亡黃潛，點解好似咁冇運成日爭少少先入到波，佢個謝拉特又係廢到仆街，但果陣先一月中，人地出盡哂力踢，結果都係一步一步上番黎。

所以今屆英超無論邊隊係尾三都係絕對抵死，因為尾果兩隊不停派分送分已經自己拎左兩個位降班，尾三果隊陪埋佢地落去既話好明顯係自己問題

不過講真，呢D問題我覺得係禾諾克既問題大D，不嬲佢護級都係同大SAM一樣保持100%，不過大SAM係100%成功，佢係100%失敗，睇番以往幾個護級比較好既領隊例如普利斯、大SAM、柏祖(?)都係下半季就發力，好多時尾果幾場已經可以半風流波咁踢，近年既都紐卡素有辦你睇，人腳未必好過卡迪夫城，佢都有D智障會無啦啦派膠累失波，例如耶連、舒爾維，近期呢兩件已經冇得踢，仲要靠賣人先有錢買人，再唔係仲要靠借，但起碼人地場場當決賽踢，對住BIG6係真係有部署咁踢，而唔係「做番自己，全隊進攻」咁去踢，俾人炒都贏掌聲咁，呢一點就係領隊廢既問題，英冠波同英超波完全兩回事，真係希望禾諾克下次仲有機會帶其他隊升到班之後自己辭職唔好教，唔好累人 佢D波真心唔適合高水平聯賽。

年年都好享受睇各大聯賽既護級戰，我連法甲都有望過下，但幾隊護級隊都冇乜特別，係甘罔有杜林個仔打前鋒，又係廢廢地，今屆黎講就係切爾達、黃潛、奧格斯堡俾我印象幾好，本身史特加都唔錯，不過唔知係真廢定點，呢幾場又ON99輸哂

意甲都唔講帕爾馬，仲有隊史柏其實都好好，仲要偶有佳作果下勁

反觀卡城其實睇落都係嬲尾個差距會幾大咁降班，可能今屆最多就33分收工，而白禮頓主場贏埋紐記基本上上岸，就算贏唔到我諗都拎到一分

我都想俾人鞭屍但睇個勢係卡迪夫城好可能餘下一場都贏唔到，甚至幾場加埋都拎唔到三分

上面太長唔quote啦
其實一月果陣已經想搏啦買沙拿 何來hea
邊估到個天要咁玩呢隊波

白禮頓攞多三分就夠，得失球贏曬卡城
利申：想卡城留低

但賽程上得對紐卡素果場有機會攞足三分
攞唔足就要問熱刺 鏝 阿妓
鏝唔使講一定炒硬你
另外兩隊要爭前四 想佢地放底一分唔易
相反卡城賽程上算有優勢

對利個場 空門不入
又送12碼

白禮頓應該輸哂啦頹成咁

又真係慘既佢錫菲聯

其實Cardiff無錢
如果有Fulham咁有錢應該留到

除咗 Arter + Camarasa 而家個正選陣全部都係上年啲人馬，咁用英冠梗係踢唔到英超水平。而家都仲未降班算係咁

Gunnarsson 都老啦，Warnock 嘅水平係襯返卡迪夫嘅水平，佢永遠都係英超尾英冠頭嘅水準。

我覺得唯一要屌嘅係次次去到70分鐘左右啲球員就分心，無限 unforced error 同埋真係打唔到逆境波

1989only 牙朗

俾熱刺逼害喎

入左啦

哇屌，真係。。。

未死得

希望卡迪夫城護級成功

唔記得左post

冇買home stand

希望紐卡素生性

望卡城爭氣，贏到富咸同精工再講

贏Fulham 和 Palace

加Brighton輸哂

其實都係紐卡素者
不過狼隊做乜鳩，逼害我地

狼隊不嬲打親大巴就失分架啦

輸比狗仔隊，般尼

如果卡迪夫護級成功
可以幫手買查查？
唔想一個咁勁既球員要淪落踢英冠

hunter

買knocky

邊個係查查 ?

jahanbaksh

點解啲球員咁多花名

邊度勁

我想要Jack Grealish多啲

以前勁 今季去左個唔適合佢既地方
如果卡城比個機會佢
可能會起飛

荷甲同英超好似都兩個層次
不過Warnock 應該唔會買啦

星期六富咸
富咸狀態大勇

其中一個最大的問題是ARJ每場比賽獲得的進攻機會非常少（無論是傳球，傳球，還是能夠在前場時傳球，等等）

因此，嚴厲判斷是非常不公平的。當他沒有轉換那些機會時，樣本量很小。在荷蘭聯賽中贏得金靴獎並不是一件容易的事 - 我懷疑EPL中的很多球員都有能力做到這一點，特別是在他打進這些進球的方式上。

我的希望是在下個賽季中途，一切都將開始點擊，或者他需要在更具進攻性的流暢球隊中發揮作用。

ARJ= 查查
同意 覺得佢依家個會未釋放到佢潛力

希望Palace 會放比我哋
橫掂佢哋都唔鍾意brighton

落英冠做山寨王啦

唔好啦
佢會改架啦
不過講真成條進攻線都做得唔好

去Leeds 或者啲會打 attacking football 嘅球隊
Cardiff都唔啱佢

你啱
咁希望列升到班

We all hate Leeds

Neil Etheridge interview: 'All of us at Cardiff believe we will stay up. I mean, really believe it'

Yusuf Yazici

但neil起碼幫球隊救左5-6分

不如佢去德甲啦

雖然卡城排18，但佢都有成9個cs

係非big 6入面算多

如果果九個cs入面全部入到波既話卡城有27分了
可惜前面真係唔太識進攻

原本sala
依家reid niasse

算數啦荷甲水平。。。

係 多過ddg同阿狗 下游十隊黎講只僅次於找卡數

Emiliano Sala’s father Horacio dies suddenly in Argentina, three months after plane crash that took his son

RIP

應該係太傷心。。。

Emiliano Sala's friend and former team-mate killed in car accident as hometown also rocked by death of his father

RIP

有冇人係倫敦想一齊聽日完場後睇Brighton v Newcastle

富咸班陷家拎降撚左班至黎搞搞震
永不超生啦

富咸你去死啦
成班垃圾波搞成億踢垃圾波
降撚左班先黎玩野

唔通卡城真係要玩完？

入唔到波就自己抵降啦

但呢種數據都好仆街
客軍應該預期唔到佢地今場咁有鬥心

話左呢場贏唔到架啦，形勢咁差仲唔換人，禾老坑

再見

正式玩完

查查救命波

今屆對包尾同尾二都俾人撳屌，抵降啦，今場邊似要贏既比賽，冇部署又慢，得條後防係好

抵啦垃圾隊
不思進取守乜撚

禾諾克個智障最鐘意妹到降班，個巴古拿唔識踢波都可以唔換，反而換卡馬拉沙

落後緊先攻？出咗街睇唔到

抵降啦，對Fulham 都咁垃圾
對面出名防守垃圾

落後緊攻果十分鐘多過富咸攻70分鐘

咁死守咁耐做乜，笑死人

最後廿分鐘先射正多左
係咁既話由第一分鐘開始已經要搶啦
仲有咩本錢玩保守？

今季根本場場都係咁先輸，死守打反擊冇威脅仲死守乜春

隊長又miss頭鎚

對面個龍上哂身

其實凱列特會唔會好得過梅菲，當年qpr降班，佢狀態勁飄忽結果全季得幾場好波累死

最記得有場上半場輸熱刺兩球
下半場直接放棄
屌你老味抵你降班垃圾波

三球下話，果場買哂3.5 4.5 5.5細，練心練到

係掛
總之就係垃圾
最後下半場係0入球
呢 d 真係垃圾隊
連試下追都唔試

輸一粒先攻，屌你老母
不過富咸果球係靚嘅
上半場做乜鳩？一早就換 Bobby 啦屌你老母
希望紐卡素生性，入返20球

呢隊on9係對強隊就全攻，對廢隊就死守

對曼聯都輸一比五

主場對哈多士死守拎一分

今場對尾二又係死守搏一分

仲諗護級？

走啦屌你老母，賭波撚入黎吠做乜鳩
又中眉對面龍上晒身
我唔見你上年追 Cardiff 既時侯咁講？咁撚垃圾你都買真係抵死

連主場對哈特斯都係想拎一分

紐卡素有7成機會會輸埋，好運啲就一分，白狗今場唔會好似卡城咁守足90分鐘，應該叫禾諾克睇清楚咩叫護級，咩心態先叫護級先啦落後緊幾分仲想死守偷人雞，笑撚死人

其實Cardiff成季無攻過，只係守等對面出錯/counter
作客李城就係咁，李城攻唔入 -6 Camarasa 入一粒

吹呀 你隊波垃圾你就認啦

臨尾20分鐘先狂攻
係就係踢得好
但係人哋個龍士氣贏哂
球球都good save

咁呢個真嘅
但賭波撚知垃圾就唔好買Cardiff啦
我自己都唔撚買Cardiff +0.25 都真係買唔落

我覺得手榴彈掟得ok但接應可以做得好啲，禾諾克呢款太傳統，學下以前史城既拉扯或冰島既猛衝應該會好好多

英超垃圾，又黑哨，又死人

你可以話我賭波撚
但我真心想講你隊波好撚廢
心態好撚有問題
仲個件龍門次次開波都拖到好撚慢
屌你老味輸緊波開個龍門球都成30秒
屌你博上鏡呀？

2nd ball 都攞唔倒，其實上年對面後防廢真係好work
今年好似long throw 一球都冇入過

作客球迷有咩反應？屌鳩Warnock?

開龍門球都踢出街界啦有咩所謂
記得下年唔好買卡迪夫城啦

下年升返上黎啦 👋🏻

冇啦，冇得屌，可以屌咩？ 而家都未降班都算係咁

唔撚好升，起碼英冠可以贏下波

英超經過近十年洗禮,下季開始再無威爾斯球會蹤影了

試下有富咸咁多錢，Sala 無撞機死
一早留班啦

贏 Palace 和 Utd ?

球場喺泰晤士河隔離又幾靚

就算Brighton輸都要作客last場和 Utd
真係難啲

其實禾諾克固步自封先係今屆失敗既重點，全部戰術都唔變，本身又冇效，咁邊有可能會突然間進步

英超好現實，一本通書到老根本唔可行，如果唔係啲大sam、普利斯、柏祖、布魯士呢堆唔會成日俾人炒啦，就係教多一兩年就俾人睇通哂就收得皮

香港有咩渠道可以上網睇英冠問定先

大陸網 有直播

呢場已經爽手過主場對哈多士幾倍啦

果場我食錯咩藥買0.5b，仆街原來果場已經決定左落英冠
應該係今季唯一一隊對哈多士得三成控球既球隊，仲要係主場+哈多士傷兵潮

360直播應該有

俾錢買iFollow

有sala都死啦, 組織都咁撚垃圾
條友tap in 法甲 柱躉 料黎炸
你望佢踢到好似阿古路自己踢到識飛咁咩

搭coach返屋企見到mozza

utd比愛華頓炒4球

佢最叻就係睥鳩人

白記唔出查查
已經落後1-0

降了

和左
無了，要全勝先有希望

白禮頓下年都降硬班

贏兩場

英冠好

抵死，輸俾 Fulham

下年又可以去craven cottage

唔換教練降硬

係喎，醒唔起有ifollow ，有冇人夾錢 ？

巴打喺英國住？
Local plan同Oversea plan可以睇嘅比賽差好遠

差幾多？
oversea會唔會好多睇唔到
有冇得好似nowe咁場場點播睇到+賽後重溫

冇得睇
Local: 所有當地3點開波 / skysports有直播嘅比賽
Oversea: skysports有直播嘅比賽

賽後重溫就場場有，等一兩日

arter下季唔知去邊呢

係呀
所以要買VPN 同埋 Ifollow

是但啦，理得佢死
認真覺得兩個on loan嘅季尾hea 踢

逼害 Max

雞巴準備好搞降班party未

可能阿仙奴生性，卡迪夫唔駛降呢

今晚搞阿記睇波party, 有冇人有興趣

佢算係咁啦 對車仔個場無左佢即刻唔掂 不過呢排傷左

但niasse比起踢hull個半季真係差

Niasse 唔識入波

唉，如果沙拿事件冇發生，可能藍鳥已經護級成功

逼害事件簿

沙拿踢法純柱躉
同埋法甲水平差咁遠
佢都係爆得半季
真係未必太有用
不過都要what if

明明係hull，eve入到波

thanks bro
研究下抵唔抵睇先

當年點同，兩隊啲供應咁好，侯城係廢但起碼有壓上去攻，有克魯克斯，前鋒仲有烏拉圭國腳艾保靴南迪斯幫手，中場英格蘭雙子赫度史東同利華摩亞

卡城所謂既反擊就係卡馬拉沙、凱列特同尼亞斯三個

三條友都冇驚人既速度，後兩者一對一尚可，一對二已經仆直，永遠人地一回防就仆街，琴晚仲後備落個乜春華特，根本冇撚用，波比列特其實可以信下，但成季好似都冇乜長期正選

仲有，如果要咁樣打反擊，又想靠界外球既，就應該簽個高大中鋒，而唔係靠班矮仔啦

再講以頭搥黎講呢隊波真係我見過之中最廢，係禁區幾下近頂都可以冇力到咁

marco silva早d教應該唔駛降
屌個mike phelan根本都無料教波

Bobby reid 聯賽1200分鐘入4球
唔錯啦

簽左 但死左

開季得14個人仲可以三連勝仲想點

琴晚最尾十分鐘 頂左5-6球都可以唔入
仲要係好近龍果隻

不過白禮頓最尾兩場都作客big 6
卡城有機會偷雞既

我記得佢中過楣柱

sala唔算空霸啦我覺得，平均型黎，整個韋巴咸咁既可能已經好好多

卡要作客曼聯贏

踢都冇踢，唔評論啦
RIP

唔係卡路爾果隻，係禁區可以頭頂腳踢搵機會既前鋒

本身買開南錫主場大波

單刀唔入
比人護空門 真慘

水晶宮咁撚博命

點解你咁得閒成日番黎睇波

last 啦

完

呢個就係花4m買返嚟擺既後備龍alex smithies

條撚樣抖緊既人工竟然係多過哂班正選(除咗arter)

都唔知點解咁貴 英冠龍
0出場

可以睇下fa cup輸俾gillingham嗰場佢失嗰球

當初禾洛克上任已經有留意,因為當初佢一上任就免簽咗一堆棄將返黎(當時唔係轉會窗開放時期)當中就有sol bomba, hoilett同曼聯名宿Richardson
果時已經覺得佢on9,藥石亂投,點知都比佢投中咗前兩者

人腳本身係英冠都已經唔係超班,再加上今季D收購全部都係接近英冠質素好難唔降
或者咁講,以咁既人腳上季升到班真係可以話係奇跡,今季踢英超咪當bonus...

如果幾場生死戰唔係咁保守既話應該有機，對富咸、哈多士自取滅亡

本身對啲中游都輸得太易，除左作客極好彩贏李城之外好似都冇乜同級對碰既佳作

今屆護級其實相對容易，冇乜邊隊夠頭兩名打，又冇乜邊隊打唔贏尾果兩隊，加埋中游隊既表現都幾差，咩拖肥、般茅呢啲，成季浮浮沉沉

但卡城輸就輸哂俾頭兩隊，又贏唔哂尾果兩隊果下慘，和哈多士正正係保守出事，輸俾富咸根本係同一個錯犯多一次，之後又無啦啦同水晶宮對攻又唔mark 沙夏

禾洛克係無能力扭轉乾坤，但卡迪夫城班人腳係差亦都係事實

今季搞成咁球員領隊甚至球證都有責任

到依家都唔明點解今季唔用多D波比列特

好似同球隊style有啲唔夾
如果Sala 仲係到的話

卜比列明明好有用
之前有場入兩粒攞3分

唔知 Warnock 啦

睇番
對白禮頓個場offside卡城賺左3分
之後對車仔同之後個場比到盡跌左6分
就算呢度攞番3分
其實呢幾場都係要焗攻
球證因素對降班唔係起左大作用
反而對狗仔，富臨唔攻先on99

其實舊人人工低好正常
上到英超簽人又要出價高d
舊人續約既話就會加人工

唔用bobby reid warnock話因為佢同camarsa撞位

笑撚死

係喎，佢有咁講喎

We’ve been to Stamford Bridge,
and Etihad,
Liverpool away,
Now we’re going to Luton Town
Luton Town Away !

打番場好波啦

出發去睇最後一場嚕

Your city is blue,
your city is blue,
just like Cardiff,
your city is blue

差2分真係陰公

成日話俾球證迫害，笑死人咩，單刀踢腳攬人冇事，跣腳拎12碼

Ole what's the score
Ole ole what's the score

我愛球證

風流波都較剪腳

有少少失望其實。。
臨走時勁多香港人

慘 比轟果場黑3分 去英甲要加油

Sacked in the morning
You're getting sacked in the morning
Sacked in the morning~
You're getting sacked in the morning

英冠啫下年

希望今季肯洗錢

Per week £500,000

撚獌狗

最後打左場好波

好似仲話可以買人
希望 Etheridge 會留

喂westham，企開d啦屌你老母.

比得起錢就放啦

去做Fabianski 後備？

下年同Swansea 爭升班

天鵝唔得了 連個領隊都比人撬埋

Emiliano Sala: Manslaughter arrest over footballer's death

Police issue harassment warning to Willie McKay after threat to 'burn' Cardiff City and 'kill everybody' there

Justice for Sala

琴日開始pre season 今日就簽咗3件

Will Vaulks

Joe Day

Curtis Nelson

The manager Bacchi is pretending to be Coutinho’s friend but Bacchi will sell him down the river when it makes financial sense for him.

仲有一個禮拜開季，都仲未有striker

你落場咪得囉

係喎

聽日開季

乜巨根咁早開季呀

呢個post好環保
傾到兩季

笑什麼

可能講到升返班

菲律賓國腳傷左
隊波都好唔樂觀

講到降班

Warnock 式 9斬，9頂
兩個中堅無限俾人爆
尋日有兩球都係輸左邊

Warnock in

搭勁耐上去睇垃圾波

今日有威爾斯打毗

而家出發去史雲斯

whittingham死左

rumours